（領展旗下商場列表）領展交出所有CCTV 之前，大家請大大力到以下商場消費！！！

領展銷售場地列表：

歡迎大家係下面 comment 每區揀一個集中消費
振興香港經濟

黑警為所欲為
港人反抗自衛

未交晒
同埋交係佢應該要做嘅野
依家係港鐵做壞規矩 但唔代表跟規矩=抵讚
佢係做緊佢應該而且要做嘅野 唔好自己拉企個標準
點解要專登消費 係都幫啲唔出名嘅黃店啦

自動當選區域:

港島南:
利東商場
荃灣:
大窩口
油尖旺:
海富

朋友, 睇清楚標題

大大力

係喎屌 我睇錯左 sor

千其唔好去依啲商場搞事呀！！！！

on9，呢個係基本責任，應份嫁

你唔好咁ｏｎ９！！
睇清楚標題！！！
千其唔好去依啲商場搞事呀！！！！

咪撚標題黨

又高估連登仔智慧玩曲線
唯有推個正解comment

我想死